久違的⋯是靚晚

有菜有肉

精神

有芋頭糕

爽利

肉餅落辣椒

個晚好special

mob

好想食右下角個碟

詩

弘
我煮飯整親自己

和風洋蔥炒牛肉

有冇事整親邊

中指冇咗塊皮

陰功了 帽

細佬 今晚冇煮飯